# MT
Je suis une designeuse interdisciplinaire, récemment diplômé du programme de design BA (Hons) de Goldsmiths, Université de Londres.  Dans ma propre pratique du design, je cherche à produire des œuvres visuellement attrayantes qui remettent en question notre façon de vivre ou de percevoir le monde, que ce soit par le biais de travaux vidéo, de projets de design conceptuel, d'études de matériaux ou d'illustrations. Je m'interesse aux biomateriaux dans le context du design speculatif.